睇返達哥玩dark souls 3真係會笑到痴線

揸大劍因為要cosplay 烙印戰士

達哥走得太前

尖尖尖尖 尖尖尖尖 尖尖尖尖尖 是老鼠都怕大貓

前乜能

樓主勁撚癲 一邊踩達哥 一邊捧殺佢 完全破壞晒佢人生

認真掛住達哥了
如果有得由頭黎過 我唔會反達哥

睇你老母

達哥既人生操縱係佢手中